未再講登記做選民la 好膠

由一開始個勢好強勁，行完618 ,二百萬零一上街，烈士既犧牲，都好強，行完，我吊你老母，日日講登記做選民，咩票債票償，未咁on 9 la 連徹到未徹回，個5 點1點都冇做，講下次投票係未膠，連個日仲有冇都唔知，講投票到時大家仲係唔係度，香港會變成點，攪掂呢場仗先la ,打輸咗，將來都冇埋，仲何來講投票。

香港人未贏，同時從來冇贏過，唔好打飛機，堅持到底抗爭到底，香港加油

打懶音